想感受下俾人溝嘅感覺。。

黎溝我

ig？

咁快ig

你想我點溝你

0 1？

0